Q: I have PulseAudio, and I have playback problems (noise, distortion, wrong speed, no sound, etc)

A: Disable PulseAudio
A: Try to use OSS as pulseaudio backend

--

Q: I don't get it. Yes, indeed I have PulseAudio, but in Deadbeef I select ALSA output, and I get playback problems.

A: PulseAudio tricks applications by providing ALSA-plugin that routes sound from application to PulseAudio via ALSA API.

--

Q: Is it planned to support PulseAudio natively?

A: Yes.

--

Q: Is it planned to support multiple playlists and EQ?

A: Yes

--

Q: Is it planned to make Windows and/or OSX ports?

A: No

--

Q: Playlist, settings, etc are not saved if I kill X session, shut down or restart computer, etc

A: That is not fixed yet. But it is work in progress. Please don't bother me with that unless you have a patch that fixes it.

--

Q: Deadbeef takes too much CPU% when playing mp3/ogg/flac.

A: Try to reduce SRC quality in preferences window
A: Try to check "Use software ALSA resampling" box
A: See the PulseAudio questions above

--

Q: Deadbeef takes too much CPU% when playing APE files.

A: That's normal. Consider switching to wavpack or flac.

--

Q: I have 50 ideas about what features must be added to the player!!!111oneone. Can i become idea-generator of the project, so that I tell, and developers do what I ask for?

A: No
